iphone d 相 disable完就會無哂？？？

朋友disable左電話，無upload 上 icloud
個女2歲前啲相無哂，apple d technician話無得救
有無人知仲有無方法？

你的朋友就是你

睇下icloud度 相片有冇開啟
未開上網既情況下都仲拎得返

咁重要嘅相竟然唔Backup

雖然唔識, 但上過比apple 唔識野既hotline 技術員fake 過. 建議可以開多d 人先作決定.
Or 沖去apple store?

Apple store即洗唔傾

無

冇upload上iCloud即係本機備份啦，
咁你冇洗機嘅話，啲相應該仲喺度個喎

唔係好明白，可唔可以講清楚啲？

ps，如果洗咗機嘅話，有冇試過插過落電腦？

有嘅話，電腦可能有備份，拎一部唔用嘅iPhone，
回復成嗰一部機嘅備份，就可以

disable 落士多都冇撚用

冇backup, 冇icloud 會哂都冇

唔用iCloud

我朋友係咁講：因為密碼錯到disable左舖機入面d野就無哂啦咁，我估係無備份落電腦都無icloud back up

話保障私人d frd

咁咪繼續保障私隱囉

又唔保障資料安全

見到佢頹到心到up埋

開咗錯十次自動洗機？

補返張圖先

應該係啦，寫住Iphone is disable

係冇咗一部分相，定全部相先？

部份

買個教訓啦

部分又好似唔關呢個事

保障私隱同backup有咩衝突

唔擺出街咪用自己部電腦backup